[核彈] CCTVB播《幸福爆發！光之美少女》，熱門一個Post都冇

我屌晒你地老母，動物台咁多垃圾廢萌post，我們就黎輸
正經Precure post 一個都冇，明明呢個係TVB春袋
推上熱門

(逢星期二三) 17:20-17:50 幸福爆發！光之美少女

雖然睇晒
依套真係唔OK

最深刻係大媽化妝

呢套有唱K打怪獸

拉

推，光美要人！
利申：返緊工睇唔到

你老母比狗屌呀

仲叫人睇tvb 死仆街

又話利物浦反cup你即刻死
肯死未？

光之美少女係黃，對抗強權
cure honey 黃到發金

做了

有冇10周年greeting

好撚正

有黑天使

咁咪好多林元春聲

記得最尾有集打鬥好靚 無崩壞
megumi超正
係公司電視見到先知今日首播

咁少人討論，光之美少女就黎輸

腥悶學園抄光美

係，大家抖夠未
大人肯罷工，光美唔洗衝

董柏輝仲係收押所，如果他知道今日有光美，仲會唔會以身犯險行刺何君堯

Tvb 播光美算唔算係維穩手段
細思極恐

我們都是光美

命運天使係姬係公主

除咗第一季其他未睇過，我係咪已經同社會脫節

片頭出現左第一季既人

監獄應該有Tvb 睇

得cctvb 新聞睇

可以睇下HC

又係柚子蜜配音

呢套好7

我要睇乞！ pre cure

lovely 好勇敢，面對暴力不退縮，唔知董柏輝係唔係學習光之美少女精神，行刺何君堯

咁多負評
係咪負評畀可愛天使

二次元都咁大反應，三次元應該血都嘔埋

Tvb 長期唔播高質幼女番治癒大眾，民怨唔爆就奇
而家先黎維穩太遲喇

cctvb唔以為依家出光之美少女，就可以按撫大家呀

等睇後期megumi俾mirage凌辱個集

又有得睇

夢天使

想死，返工睇唔到

star twinkle 咁好睇都冇post

小妹都係T.T

shit中之shit

On9

star twinkle鍾意綠毛

呢套話佢最垃圾應該無人反對啦

我反對
Suite 垃圾啲

小姬算唔算送頭撚，未打先認輸

小姬係散水撚
未打已經唔得

過左第24集先睇算

繼上次有巴打推CCTVB 嘅寶石寵物

今次又有另一巴打推光之美少女

等2月2日播Healin Good光美，有悠木碧做隊長，拖兩個新人。

新光美啲look冇上季咁正

cure yell

star twinkle #48

用完力量要講byebye
最後已經聽唔明菈菈講乜

倫倫

star twinke #49
最後一集
以為咁快團聚 點知係發夢
發夢仲埋棒比下一代

最後光去做太空人

菈菈大個左好正

睇到live了

羅杏芝的cure passion

又播

變左OK妹

PC heartcatch 幾好
但仲係小魔女班底果批人

仲要無season II我屌

誠司就正

誠司可以用秘密要脅小惠

點解tvb 唔跟日本的廣告分段

原來尉藍大人已經計劃好

新光美

個樣好似夢天使

Cure Dream 宇宙第一
btw, happiness charge簡直係超級黑歷史，當年真係慘不忍睹。

月光天使

屌冇錄影

突發 樓主老母俾狗屌
宜家TVB 播緊

小姬好串

好可愛

阿Sir同小姬獨處一室

頂 隻精靈乞嗤唔揞口

没事儿

收嗲啦 H之光

新光美已經患上武漢肺炎

有冇人睇hug？
好睇到爆 之前個個禮拜都有追

個個掛住肺炎，冇人推光美

小姬好藍
死黑警

快樂天使正

今集呃咗幾多妹妹仔買光之卡

可愛天使係左膠

今日停播?
肺炎與我何干? 點解要阻住播光之美少女?

喺83台播咪得囉，駛嘜喺81又播

熱門全部都係中國肺炎post
冇人理光之美少女停播 真正核彈

停播
光美明明重要過777廢up啦

咪臭係肺炎大定光美大

happiness charge
姬→誠→megumi→blue→mirage
可唔可以有返啲童真

me → 姬

牙姬爭取飲食自由

大嘥鬼

舞天使老了

食咁多炸野

悠子家姐

精靈都戰鬥

今集好感動
小姬成長了

菱川六花講得岩
果然媽媽係醫護係唔同啲

係
估計相田愛做總理大臣後，同林鄭一樣
乜都講愛心，為潘生潘太討回公道

Fortune 幾時先有戲份

又有喉嚨特寫

今集作畫崩壞

又散播無漢肺炎

好似啲港女咁 咩都紀念

白雪姬好可愛🤤

翻唱得幾好

拉
On9

???

唱得Ok喎，但佢個channel唱得唔多

全世界都有光美

cure pine

男人嚟

命運天使

屌 掛住做野唔記得睇

fortune係分化撚

osu

唱歌仔

俾同事煩住，又睇唔到光美

慘，上網睇返

Cure sword

cure honey首歌好洗腦

公主天使出賣國家
自己走佬

喉嚨人

又唱歌

雙重口爆

好崩

點解三個頭髮都match 光之美少女，但冇人認得

又唱日文

Cure honey 側面畫到ET咁

笑到氣咳

點解cure honey出場後，兩個就打唔贏

全部人畫到比例錯晒

接住講

喉嚨人老是常出現

小姬喉嚨人勁正

好創新

愛心天使

估唔到小惠係學渣
全集最認同嗰句係sin cos tan微積分聽到覺得煩

任人魚肉了

笑死
個反派接住招二人合體技
講一個Precure 廢
仲以為佢大師兄上身
以為下句講二個Precure 加埋
都係廢

Lovely就正日日同藍神爆房

曹沖又劇透

冇睇過

今集嘅neta
有馬公生同宮園薰開片
命運天使 星光爆破 (幫我撐十秒呀, 可愛天使)
神崎美月: 犀利啊, 估唔到同星宮莓合作(進行偶像活動), (洗腦)力量會增強咁多.

竟然係咁

神巧合

健太就正，可以一齊溫書

誠司 rap

無啦無啦

全員報幕

今集蔚藍有冇出手

理大守城撚

前日同尋日嘅殘廁QR都有神巧合
------
前日朝早電視台重播忍者小靈精(印度版第二季)最後一集 下晝殘廁QR就出現咗為民除害嘅蒙面俠(卓真) 咁啱蒙面卓真俠係小靈精配音
另外 今日下晝開始重播咕嚕咕嚕魔法陣(2017年版) 男主角仁傑嘅粵語配音同紙箱戰機嘅山野阪一樣 蒙面卓真俠嘅出現好明顯係花師奶霸權嘅"神預言"

蒙面卓真俠對愛乃惠 白雪姬(姬爾達・溫豆．藍天王國天使女王)同大森悠子嘅稱呼亦有玄機
愛乃惠被稱為小惠俠係因為佢之前嘅一套動畫(四月是你的謊言)接替咕嚕咕嚕魔法陣(2017年版)首播(咁樣係咪叫做"仁已群薰"呀?)
而大森悠子喺日頭嗰陣(忍者小靈精(印度版第二季))幫佢陪獅子狗(小玲瓏) 所以咪叫佢做悠子俠
白雪姬同蒙面卓真俠冇乜交集 所以就咁叫佢做姬爾達
------
尋日嗰集適逢日本三一一大地震九週年 白雪姬返去藍天王國毫無疑問係"觸景傷情"(東堂詩音tone)

Pretty Cure去藍天王國唔使排隊攞籌 又唔使拎護照過關 仲唔使強逼戴口罩 唔驚舐嘢咩?

白雪姬為咗令卓真記起佢 喺今次嘅任務之中喬裝成忍者 潛入城堡 應該係除非唔係

藍天王國而家進入封城狀態 小惠佢哋有命返嚟可以劏雞還神囉
------
講到觸景傷情 尋日東京MX重播菈味1入面"大神田做埋帕普莉加學園初中部嘅校長"呢個集數
學生被沒收星光票卡 冇得去星光樂園 自然比死更難受
之後桃樂絲．威斯特同雷歐娜．威斯特喬裝成忍者 去校長室攞返星光票卡 去星光樂園表演 最後被校長重罰

睇完，咁都叫巧合

被起底了

自爆

當pretty cure係乜

咁易做pretty cure咩

火天使

咁多雞

誠司咁勁

難怪公主都冧佢

肺炎仲搞婚禮

單身最好

今日係講波台狗

王牌天使

點解佢搵啲外援全部都係女女

踢波抽水

點解pretty Cure 愈來愈廢
以前兩個搞掂，而家三個都唔掂

頭先唔搵命運天使打龍???

今集幾多動作畫面

命運天使算唔算口不對心，終於明白合作的好處

無小雞份

小姬好慘，被命運天使排擠

做咩呢排係咁播笨拉拉貓同麥太

個個自爆

夾硬話佢地唔夠做，咁先可以俾到原因佢加多一條友落去幫拖

特色作畫

陽光天使

小姬原來係一切既禍端

亂拋垃圾

命運天使分化撚
捉自己人(小姬)最叻

四個以上非法，梗係二人組隊先啦

開心殘廁

最盡四人，唱K Innocent Harmony都唔犯法

連我老母都唔睇cctvb 啦

係動物台用cctai skills
笑死

又喉嚨人

一嚟就喉嚨人

咁大食

藍毛都係妒忌心重

命運天使咁博做乜

咪亂講

小姬

魅影準備墳墓 好似知道清明節將近呢

睇返上上星期，神明又提人唔好談戀愛

推

青木麗華

點解可以一次過對付幾十隻，平時打一隻又好辛苦

睇完PRETTY CURE 5 兩輯之後冇再追之後果D喇

好強

又剝光豬

隻手咁幼

因為個妹輸

原來佢同公主天使一樣，陀衰家

淫獸又摸胸

再拉

三拉

小姬想用光之卡收買人

四拉 ON9 CCTVB

五拉

邊個斷我十連拉 屌

再黎 1拉

2拉

咁之前又怪小姬

3拉

又斷我十連拉屌

1拉

4拉

5拉

屌 咁辛苦5拉又同我斷 有DELAY時間架屌

全部剝光豬

新力量

再次變身

次次都係5拉=.=

痴線 命運天使傻咗?

因為同佢自己一樣，將罪疚感轉移俾佢

6拉 新突破!!!

新力量強左好多

屌

係愛

好正今集

勁咗咁多

拍屎忽

呢招抄陽光天使

今集唔錯

憑你幾隻打手BOT想推上熱門

之前見到連登有人話英國係黑暗幻影奶共帝國

之前冇畫過fortune變身，今集又好多鏡頭重用，好慳皮

無中國

成班又矮頭髮又7，輸美少女戰士十億條街

命運天使變身有絕對領域特寫，邊個天才構思

千亞里都幸福happiness

孤寒都唔得

居然無喉嚨人

咩料

勁多小姬

貢咗咁多

無限喉嚨人 + 鼻哥窿

最初的Fortune 算唔算分化撚，攻擊同路人小姬

Fortune係處

命運天使都派膠

全部precure 都係，除咗愛乃惠

可愛天使畀淫獸搞到武漢肺炎

爆房了

嚟旅行唔爆房，唔通談心

今日應該係最後一日睇到電視live

今日你上電視

武漢肺炎了

鑽石天使加拿大

神預言

慘

誠司

誠司見到藍神食女

誠師好橙

誠司同小姬一齊算啦

一步一步俘虜lovely

blocked

個同學係海洋天使扮

小姬又搞事

小姬點都好過lovely

臨尾都有喉嚨

小惠有誠司都唔珍惜

唔怪得蔚藍禁止光之美少女談戀愛

lovely係公廁

節儉好女孩

又要打J

命運天使東方夢幻好淫

佢真名係咩

詹健兒
維基寫

孤寒就孤寒

美女郊遊遊屌打

yes
lovely

小姬個樣

部機壞咗?

咩樣

小姬姣誠司

放閃

誠司好有型🤤

愛情嘅力量?

咁易鍾意人

小姬太易俾人呃

Yes

純情小公主

光之美少女呢套動畫做左幾耐?
好似十年前開電視機都已經有喎…

十幾年，呢套十周年

解散了

蜜蜂天使

蜜蜂天使睇得咁透

今日是咪冇啦啦啦pretty cure聽？

伊緒奈定格

小姬好搞笑

tvb劇情

好重要嘅朋友

可愛天使只係當誠司係兄弟

新歌

由細玩到大，咩都睇過晒

蔚藍真係最仆街角色，不幸的始作俑者

有冇h漫

yes
好多人都睇唔清蔚藍邪惡本質 仲係咁話打開個盒嘅小姬
小姬是無辜的

高登好似有

新歌好聽

有冇光美版

點解會睇呢套垃圾識睇一定睇魔法光美搞姬

美月小姐

美月同小莓form team
唔理小葵

唔知冰川流空手道係唔係寸止

藍絲不受歡迎

黃子華肯用命運天使面具，冰川應當感激

咩戲用

棟篤特工

冇睇，有冇Cap圖

幾年前喺高登睇過CAP圖，個面具喺下半身度

蜂蜜天使曾經有戀愛對象

誠司同蔚藍格劍

開心殘廁真係好好睇呀 我要幸福大爆發

今日又有命運天使J，正

點解海洋天使可以咁特別

國際戰線

紫悅我屌你老母 劇透寶可夢

去外國公幹

吳羨婷終於可以做光美

蜂蜜天使又唱歌

悠悠去世界各地係蔚藍畀佢嘅秘密任務

夕陽天使好正

奧哈娜講得啱，唔駛公廁lovely幫手

lovely變身做西班牙佛蘭明高

咩事 點解會有毛里塔尼亞電話打嚟震兩下收線
是咪又係借錢唔還啲呃人電話

和平天使

和平天使正過lovely

Lovely係公廁

藍神係咪要講自己點樣多人運動

今日睇唔到live

點解唔將罪魁禍首藍神封印入阿克西亞？
仆街藍神係咁spin走佢嘅錯

好好J

幻影女王好大波

公廁

咩扮friend 返去睇多次第22-23集啦

藍神扑完幻影就拋棄佢

騎乘

彈彈下

同小姬一齊流落鄉下真係嘔血

點解兩個把聲咁似

...

一條撚樣始亂終棄，要全世界同佢抆屎

核你老母

可以性轉

眼神死

今集好睇

魅影、誠司
蔚藍拖拖拉拉，人渣黎

unlovely好正

開心殘廁化妝美學 真正美麗的光之美少女

收皮啦屌你老母

地球臭鳩蔚藍現實獵女可恥！

化妝好正

藍神仲要一直扮晒受害者

有紫天使

婚紗伊緒奈

好靚

擁有愛滋名嘅光之美少女

今集dark到以為睇緊其他動畫
用電線桿起勢扑lovely 會唔會搞到幼女有陰影

小雞

無探熱器?

6角關係

邊六角

魅影>女王>藍神<可愛天使<誠司<小姬

公主話係錯覺，冇事了

聖劍天使好正

初戀

被表白了

想食命運天使，乜野新鮮蘿蔔皮

藍神，屌你老母，笑閪?

化完變到咁樣衰

化妝美學

大媽妝

係咁視姦佢

TVB不了

今次支持幹部

如果隻最壞獸成功打敗咗命運天使，係咪會強姦佢

聖劍天使把聲

好正

小惠都唔純真

求片頭曲 Lovely 係公廁.jpg

又話幫人手，剩係識搞事

根據消息指出，做完幸福爆發! 光之美少女之後，7月14日如無意外會播星光樂園4

重播安排
每日媽媽->Gundam Build Divers->Keroro軍曹

百變小櫻Clear咭->麵包超人->甜甜私房貓->寶石寵物7

星光4

星夢學園 第4季呢

同藍神開過房

星光樂園4有仔仔，正

有男人，咁唔睇了

雷歐娜都係男人

係喎，唔記得咗

睇住唯菈思袋住先啦

岩岩睇錄影，蔚藍摸lovely
誠司好慘

笑鳩死，俾小姬化完仲樣衰

條裙想點

好姣

好耐無見雪天使

廢到

又被溝

原來係萬人迷 但睇落似毒能多啲

純潔形態幫佢染埋髮

Lovely 純潔形態

Lovely都唔純潔，易裸射唔多就有份

齊晒了

37位光之美少女

純潔形態好正，化妝好好J

大森外賣

漫畫家: 呀~~~! 諗唔到今期點收尾呀!
助手A: 唔得喇!
助手B: 我已經...頂唔順喇!
講緊新著龍虎門點收尾? 神巧合喎.

btw 三谷婆婆係小丸子嫲嫲?

惠同佢老母餅印咁

咁濃，陣間接客?

米屈

生日都無人記得

lovely 都變到純潔形態了

4角關係

誠司好慘鍾意左個公廁

yes
lovely明知藍神個心喺咪啦豬summer度，都仲要中個頭埋去
lovely係公廁.jpg

藍神又去溝女

無咗你咪幸福囉

睇住自己心愛嘅女人對住第二個男人發情

lovely同奧雷斯基同一日生日

又一個禮拜

Yes呀
廁姊終於都出場啦

葉凝芝

打得好

死了

暴力是解決唔到問題

又新力量

又溝女

催眠

易裸射唔多！易裸射唔多！

溫柔天使一打3 貢能勁

命運呷醋

廁姊好正
按摩嗰part

柚子既命運天使

今日又有幸福爆發光之美少女睇

返工唔得閒睇，已經甩咗七集

上賣電視超級睇

就嚟大結局?

呢排無喉嚨人?

藍神講一句就咁上心

現充真好

幫手刷收視

聖誕女郎

lovely含過藍神69，返唔到轉頭

今日冇人推，已成condom

今日唔得閒

乜黎

not for sale？
買咗有咩贈品送？

星期三嗰集蜂蜜天使好正
好多大髀近境大特寫

第一至第三季 BD box

好耐之前出BD買咗，冇再買新

舊的BD 好啲，有收錄OP ED
呢套齋動畫+電影

B財團咁搵笨
都係東大媽好，開心殘廁BD有埋ED舞教學

有冇得睇下
未睇過

我記得仲有3分鐘版一步一步咁教人跳

有冇跟住跳？

我買咗之前嗰隻 Fresh 至 doki doki ED 跳舞BD

一定會跟住嚟跳

以前買咗隻Wii 光美跳美game，而家冇咗部Wii，冇得跳

買左光之手機同命運鋼琴

最近香港代理買？ 定日本播放時買？

amazon仲有新貨, 平的都有二手, 買左集運返香港

我2015年死貨時買

當年冇買蜂蜜權仗

仲有呀, 不過全新就貴左D

4嚿水

再買返部Wii玩光美game

公主天使純潔形態個妝

蜂蜜天使個妝好靚好好J

悠子送外賣俾婆婆，睇到咸左😢

哦。

蔚藍可以透過世上所有鏡監視人，點解祂唔知誠司慢慢黑化

小姬平時收收埋埋

胸墊

就係想佢黑化

黑化溫柔天使靚過原版

慰藍老謀深算

好大波

珠璃

蘿拉

星蘿

Where my 紀伊

勿騎劫，這裡不是猩夢學園區

黑人位置竟然騎住另外三位PRECURE, 佔畫面比例只係僅次女主, 東映

唔係黑人 係黑肉

五年後先可以係電視到睇到Cure star
都唔知無線仲有冇五年命

大台就執了

我好鍾意佢嘅桃奈同秀夏

打公主屎忽

啲幹部講得幾啱

啲幹部死晒

啲幹部真係死左

我們懷念他

頭先lihkg bug咗入唔到同留唔到言

開心殘廁好神好好睇

屌你lovely同埋mirage嗰場打鬥真係正

殘廁我覺得最後嗰幾集先至係好睇，前期就真係睇都廢事

exactly

強制發育

頂我嗰日瞓著咗，唔記得開嚟睇添

嗰集真係精彩

誠司真係慘。。。。

集集都好好睇

但係佢哋4個變純潔形態唱K嗰度我睇一次就算，之後就直接跳過。

係咁叫人食飯

好萌

doki doki 開始入坑光美

睇一次扯一次

果三個幹部得兩次真係落埸自己打

冇人記得夏威夷幹部莫梅夫人

點解幹部唔一早出手，趁公主天使未變強前x咗佢
不留後患

鑽石天使好高質

婦人之仁，注定做唔到大事

我想問下suite值唔值得去追？

值
有節奏天使同繆思天使

節奏天使好似係嗰隻黑貓洗白咗先變到

嗰個叫節拍

我就嚟俾響奏佢哋兩個閃到眼盲

明明doki doki 評價唔算好
但啲shf仲咁撚貴
Fresh系列已經賤價
想追馬口p同h之光返屋企擺

doki doki 咁好睇

貴一貴都要俾啦

幾時先肯出幸福爆發shf

鑽石係唔會受傷ga！

下世啦
等出埋Cure Ange 就出曬hug
之後就到star twinkle
好撚期待

係唔知cure star 同milky 出成點
Cure star 雙馬尾咁大條
希望可以照比例出 唔好縮細佢
Cure milky 二條勁幼觸角星星就真係唔知佢點出
千其唔好改

未變身之前個髮型太普通

個個都係咁㗎喎Ching

屌你老母

個post 500負評
光美手足

起過500人支持光美

00:50 手指轉圈好難做，兩隻手180度反相

第12頁仲有人入嚟洗版

我發覺光美同埋幪面超人各自嘅取材有啲相似。就好似最新嗰套Healin Good 光美同埋幪面超人Ex-aid，兩套都係以「醫療」作主題。

順便問下光美係日本多唔多男人睇？

接受現實啦
殘廁同魔法使已經入左垃圾埇
唔會出架啦

伊緒奈算唔算收兵
拒絕人又扮到好親密

算，拖住人地

我要喉嚨人小姬呀

cure lovely 聽到blue 要令幻影女王笑就押醋

好似H漫

小惡卒同最壞獸(大jer)輪姦她

鏡盒明明係蔚藍手上，點解對付幹部時襟到制化妝

最新嘅Healin' Good precure
又有化妝元素啊

正啊！！！！！！！！！

配色好正，好似深夜動畫，會唔會嚇到細路

根本就係我哋啲大人睇嘅

變身流左啲

嗰個靚仔幹部（我唔記得咗嗰名）隨手係地下攞一舊病毒一野抹落去Cure Grace塊面度，我完全呆咗。

（PS: 好似係第6集）

呢輯似想內容豐富啲
變身應該係歷來最短
（睇光美就係睇縧身嘛 ）

過氣老雞

請尊重，謝謝

希望第四位會有驚喜

光美精神 遍地開花

第幾集?

42

把聲同公主天使一樣

同一位配音員？

公主天使真面目

好喜歡星奈光

好喜歡菱川六花

今日冇得睇，最後幾集
爆唔到一個Post

都是高登討論熱烈

貼多些圖推Post

冇睇過劇場版，唔知係唔係陳腔濫調

原來星奈光是星宮莓老母星宮林檎
大家都是星字頭，神巧合

識野喎巴打

因為佢想一個人霸住晒，開後宮

我記得有一集伊拉被雷劈中咗，暫時失咗憶。之後六花係沙攤見到佢瞓低咗，之後帶咗佢返屋企休養，煮埋飯兼且餵佢食嘢，真係好羨慕啊頂！

四個造型都好膠

純潔型態嗰化妝直頭係又膠又核突

今季係唔係唔受歡迎
上網搵唔到好多中文以外的討論

小惠嗌ole!嗰吓好淫

Star Twinkle 正好多.

咪又係公廁一個

綠毛

咪抽水

直接傳播病毒

又禮拜二了

又唔得閒睇，返工 = 背棄光美

小姬好波

誠師同小惠好襯

點解唔乘虛而入?

終於都見小魔仙成日cap既名場面

邊場？

兩個愈襯，NTR愈好睇

點解蕾珍娜唔學下六花咁

獨佔最好
一個人食野最幸福

好崩啊嗰畫風

點解頭髮唔會亂

gel咗頭髮掛

終於明白小惠點解係公廁

Healin' Good precure
Chiyu正喎

Healin‘ Good precure 真心睇得過，而且Cure Grace係一拳超人入面戰慄龍卷嗰配音，更加吸引我去追

我都好期待森森森嘅Cure Earth演出

咁多Daruizen同埋Cure Grace同人圖。。

終於追完之前嗰十二集，而家等禮拜日播最新嗰集

幾時播公主光美

呢樣好難講

好多人覺得princess光美好高質喎

希望佢唔會斬咗啲劇情啦
播唔切希望佢放上youtube播

最好就係YouTube 個官方channel直播，一齊睇，好似超人Z第一集咁樣

公主最好睇係mermaid 同 twinkle俾twilight燒個集

Twilight洗白咗變身成Cure Scarlett嗰一集真係正到HiHi

巴打你咁樣講搞到我有啲想去睇

以為你睇過
咁一定要睇

睇啦 公主光美有打有劇情有靚人設

食雜啲可以食埋chiyu x nodoka 睇光美食百合

啱啱先睇完頭兩集，嘩啲作畫同埋劇情高質到呢。。。。。

好想射落去佢嗰波到

你們睇咩字幕組？

呢個我冇乜點留意

睇生肉？

有字幕，但係冇留意係邊個字幕組

點解Chiyu可以咁得意

之前online睇個啲網站都係用雪飄source

點解我覺得公主光美嗰個王子完全好過殘廁個蔚藍N咁多倍？

就快大結局，都係推得29頁

粉嶺要送車🛑🛑
🙈保安話通常下午四點左右先入車所以寶寶可以放工放學嚟等。
0114旺角水喉通土製炸彈案21歲黃還押至今160日
🙇‍♀送車位：正門

東區要送車🛑🛑得4條友‼️
斬妖董義士企圖謀殺還押至今230日，被割蓆鬧係鬼
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

冇人送南極企鵝車

中國禁播，五顏選色唔符合黨的路線

睇到個心拿住

今集好多大頭

最尾幾集好痴線

畫風靚勁多喎

又到禮拜二啦~~~~~

要求黨禁播Happiness Charge
唔符合正能量路線，危害國家安全

一打四堅抽

喺藍神面前姦咗小惠啦

唔可以咁污穢，要宣揚正能量

日本Netflix 屈機到，可惜唔識日文

頂你點解princess光美集集都可以咁好睇

變身少女花啦啦

princess光美最後一集嗰打鬥真係世界級！！！

要投訴星夢學園，等支那人冇得睇

【湖南卡通角色染髮被指教壞細路？】
【專家：提高辨識度並無不妥】
【被迫下架】

湖南一套名為《菲夢少女2》的卡通片，近日就被市民投訴，指角色的衣著太過花俏，又將頭髮染成五顔六色和在舞台上換衣服等，批評它的價值導向有問題。

有學者說，卡通片對青少年和兒童的價值觀有很大影響，應該立法監管，但無須上綱上線。

亦有學者指，卡通片本身是一種藝術，在設計上面加強角色的辨識度，並無不妥。

湖南廣播電視局回應說，《菲夢少女2》雖然沒有價值導向問題，但當初未有審慎設計角色，忽略了它對未成年人士會造成潛移默化的影響。現在節目已經停播，並對有問題的部分進行調整。

#菲夢少女
#國產卡通
#有線中國組

終於睇左star twinkle套劇場版 星之歌
好好睇

電影入邊
啊光既變身畫面流暢過tv好多

睇完princess呢代跟住追邊代好呢？

梗係star twinkle同hug

播完呢代係咪接住下一代播？

hug個故仔
比唔比劇透

都完左咁耐
直接討論啦

啊光咩色都咁迷人
屈機

最後一集

大結局了

Lovely變Forever Lovely靚咗好多

大結局了，一個po都爆唔到

菲夢菲夢

完